法唔法國武肺根本被人吹大左

接近2000幾人中招 死得果10零個 而且死既都係老野

又話肺花 乜乜柒柒 戴巴拿 中完武肺 都仲跑幾公里

嚇鬼呀

患病數去到臨界點，死亡率就會大增。

恐懼撚：屌，唔係呀，消息指中左會肺花行步路都抖唔到氣
恐懼撚：你咪信政府，咪撚戴口罩繼續出街玩、去行山、去沙灘
恐嚇撚：你係咪pr公司，分化醫護手足
恐懼撚：支持政府出禁足令，信政府，唔出街
恐懼撚：政府唔封關，但戴足奶罩就唔會傳染
恐懼撚：又好多宗，幾時可以WFH
健康台恐懼撚：死啦我無lala 頭痛，係咪中左武廢

屌，變左種去到中東沙士級數先叫醒我，垃圾武廢仲屎撚過肺癆

連登仔: 咁你咪戴口罩去慈雲山奶公廁囉

後遺症好似好多同影響成世
死5去個d仲慘過死
死個d仲要抖唔到氣咁死 好辛苦
上網見有個台灣妹妹中左 整左個vlog咁
日日比人吉針 我諗日日比人吉針都唔會舒服得去邊
醫療系統一飽和 辛苦除左係病人 更加辛苦既係前線個d
唔中都做到猝死咁制la
所以唔好覺得吹大左就5帶實個罩
仲有唔好做火車頭la
如果唔係就做左肺炎列車 後面d人做車卡跟您入車廠ga la

連登仔: 梅毒夠唔死, 你去中丫笨

講經咩

咁你覺得無野咪唔好帶口罩出街囉

講得咁口響咁你中咗招未

醫療爆煲之後再出po啦

因為宜家未超出負荷, 中招既人都仲夠設施同人手去照顧.
呼吸機, 負壓房, 護士醫生重點照顧mon到實, 死亡率自然低.

你是咪唔記得左武漢一開波果陣爆到病人訓走廊, 屍體放地板?
叫確診者自己響屋企隔離, 結果成家死晒?
意大利一開波果陣都係咁上下.

老老實實, 我唔係信港共D防疫措施, 我亦知港共一定靠防疫去打壓異見甚至消滅黃色經濟.
但另一方面我亦信如果隻病只係流感level, 支共一開波唔會封城搞到自己經濟一嚄泡.
大佬, 如果隻病只係死幾萬人就了事, 支共根本wfc, 分分鐘新聞都唔撚播.
隻病一定係大檸樂到一個程度, 支共先會咁淆底.

未期癌症病人一樣醫院mon到實
死亡率低唔低呀

岩架
戴口罩戴到入棺材就正確
一世都要戴住

連燈仔：中左跳得1cm 全身殘廢 好返都得返半條命
你係熱狗

認同吹大咗
之前講到又會個肺花哂又話好多後遺症

講咁多廢話咪又係驚死

咪又係死啲廢老

我梗係驚死啦
我想做既野都未做完
人生階段都未經歷完
個重點係自己死冇問題
但唔好要d仲想係努力生存既人同您一齊死呀嘛

戴巴拿仲係咁好氣喎
波都入左好多
繼續吹

一樣，戶外冇戴，室內同車焗住要戴

其實連登仔咁驚肺炎做咩????有必要咁恐慌????

樓主pin this

真係都市傳說，但係有咁多人好返，同埋前排有個連登仔開post 話中左只係幾時咳同流下鼻水d 人都仲可以咁驚....

對面唔敢守

您攞個運動員同普通人比

佢拎佢有病同病前既狀態比丫

醫療系統爆左煲你睇下會點…

運動員原本train開
佢康復左都未回復番未中之前
如果係個普通人
咪仲大鑊囉

冇抗藥性 人傳人之下會愈黎愈弱

全世界幾百萬人康復 係既話會唔知？ 都on9既成班恐懼撚

又話武肺會做成醫療負荷又盛

笑死 之前流感高峰期 醫院一直都有負荷

你班友平時唔做運動 增強抵抗力 係咪都入急症室睇醫生

而家武肺之不過係 持續令醫院面對問題 個負荷由季節性轉為持續性

On9 普通人咪又係冇事
運動員又點啊？ 個病係毒既佢會冇事？
講緊個個運動員中左都冇事 好多人連病徵都冇
同平時一樣啊 點撚樣體能下降啊
On9仔

只跳到1cm

特登搵返之前爆得好嚴重既New York數據黎睇
發覺唔係長者或者長期病患根本唔洗咁恐慌
New York City death rate by age(確診人數222,444)

可以睇到大部份死亡既都係有長期病患係身,更多既係老人。
source:
New York City death rate by age(per 100,000)

source:
計返44歲以下死亡率
21/100000 = 0.00021
咁既機率可能行出馬路比車撞死都未病死
65歲以上就真係要驚死啦

明明平時最想D廢老死,依家個肺炎擺明針對廢老,
班廢老唔撚帶咪由鳩佢地死哂去囉
如果家有黃絲長者既話就記住自己照顧好保護好,其他廢老就算鳩數啦

連登仔催淚彈都唔驚，係度驚個咁廢既病毒

即係有咩後遺症請問？ 全世界咁多人康復左 冇人講冇研究？

又9up 沙士骨枯都只係因為用類固醇
纖維肺就係好嚴重既患者+冇及時治療先會

要講埋達到醫護可以處理個案嘅上限，負皮你果啲人唔畫出腸佢地聽唔明

個重點係 大部分輕症既都唔會肺花 得嚴重患者先會
唔肺花點影響心肺功能同體能啊

而且輕微肺花係會康復

咪死多啲廢老囉
後生既不嬲冇得醫唔洗醫 係等自己康復 你地其實煲咪唔知架？

輕敵嘅人多數下場好慘 睇下美國就係一開始太輕敵
仲信埋中共同共衞就搞成而家咁

我唔怕死姐 但我怕我老豆老母啊爺啊婆果d死啊 你石頭爆出黎㗎?

隻病毒仲廢過感冒，只係班人太恐慌
我有朋友喺英國中咗跟住自己好返，乜事都無，同未中招之前一樣行得走得
嗰啲咩跳1cm 根本係長期病患嗰啲，本身佢哋都已經唔係好掂

我有個英國frd成班同事應該都中哂啦
但太輕微廢事理 得一個人test咗

樓豬試吓中完武肺之後好返再分享係咩感受

如果流感高峰期一樣咁每日播幾多人死，幾多人中招，公佈埋啲患者嘅併發症等等，我諗會同而家同武肺一樣全城恐慌

根本唔洗驚
載口罩都係做下個樣 費事比人批鬥

長期患者都唔會咁誇張啦 都唔知邊到9吹出黎

Agree 係傳媒造成

樓主可以pin this

Pin this la或者

中左比鄰居歧視喎

你以為武肺just the flu?

大家係唔系唔記得最大病症係你個肺白曬
仲慘過死?

嚇鬼咩 戴巴拿中完招跑得仲快

樓豬可以pin 有哂數據

冇戴好耐啦柒頭係狗鐵同室內戴姐

屌你廢架，坐鐵唔戴口罩訓喺度都得

武肺結束之前講乜都假 二月嗰陣大把藍屍話只係小小事 結果而家咪全球大流行

晨鳩早就無戴x2
又唔見我死撚左

個問題係個傳染性好恐怖，如果太多人中令醫療崩潰咁會死亡率狂升，歐洲已死左好多人。

Btw,樓主個論調有d似熱狗陳雲大師，選舉近，大家要細心分析

傳媒/數字, 簡單二樣野加埋就可以引起人內心恐懼
信念堅定的人先WFC

其實現代睇少啲新聞仲好

多咗好多口罩靚女
毒撚都變靚仔

唔戴係怕群眾壓力>>>>>>>>>>>>>自己本身想戴

真係吹大左 冇料到
要死就死多d

認真既，後生中肺炎，自己一個隔離，慢慢好番，好過入院做死班醫護

慶幸連登仍有腦筋清醒的人

唔理有冇吹大
共同敵人係Kung Flu
繼續堅持落去就肯肯定可以煲底除罩

怕又後遺症姐，最怕後生中左無野，到老左啲後遺症先浮出來

巴打平時係咪完全唔飲唔食代糖?
最怕後生無問題 老左有後遺症

你點知

係
自己嚇自己既多

比較想知香港人有幾恐懼，做足保護措施就叫恐懼？
明明戴罩就係為咗保持正常生活，奶咗嘢要隔離點樣返工呀要隔離又好自由？
而且你奶完冇嘢唔代表你身邊啲人會冇事，諗唔到做咩要攞自己同身邊嘅人條命搏

再者吹唔吹大係觀點與角度嘅問題
對後生仔嚟講殺傷力確實唔大，但對政府嚟講咪好大鑊，醫療資源完全唔夠

1月開始就無撚帶
係行入餐廳前一刻先帶
以前坐車都唔撚會帶 呢家立左法局住要做個樣
又未撚見我死

康復後只可以跳起1cm,問你以後點撲野

洗撚人照顧咩
根本絕大部份患者係就咁隔離自我康復
要人照顧果班係廢老本身都係得番幾年命

支共淆底? 你有無諗過支共自己本身都想發大黎搞
將一隻廢病吹大佢 等未來被全球制裁而引起既經濟衰退可以賴落隻病度?
你係支共會唔會on9到整一隻勁到自己控制唔到既病然後放出黎呀
用下個死人傻鳩腦啦

我唔想我黃絲老豆咁早死得唔得？

唔關戴口罩事，啲人著哂雨褸，手套，帶埋safety goggles出街，撳個𨋢制都攞支鉛筆嚟撳，掂完門柄又用sanitizer 狂捽手，我覺得咁樣太誇張

袁國勇話話全香港280萬人感染添！！ 專家禽獸

Myth brusted

唔吹大D點撚9中國呀

咁你返到屋企係咪都會帶住口罩?
記住千其唔好除啊 你點知自己有無病?
你除口罩就係當老豆係condom 你就係殺人兇手

比中國撚9話撚9中國

連登仔叫樓主去慈雲山奶公廁未

驚0.5%死亡率 甚至後生仔既死亡率係更加低 分分鐘唔夠0.1%
你去驚呢樣野 但唔驚政府利用防疫一步步收緊你自由 製造經濟大衰退個個破產失業跳樓死你又唔驚? 整健康碼你唔驚? 引入大陸醫護你唔驚? 深喉檢測拎你DNA建立基因庫你唔驚? 拎晒你地D血汁錢去送比大陸醫療科技公司 藉口幫忙檢測/未來買疫苗 你又唔去驚?
咁撚多更加嚴重既野唔驚你走去驚0.1%死亡率都未必有既廢柴垃圾病?
你不如驚撚下你個腦先啦 蠢撚成咁 咁樣仲未識分輕重?

一人多角

低智恐慌狗係得呢句
爆? 爆你老母咩爆 根本超過9成都係隔離果陣自我康復架啦

咁希望你家中無老人家中招啦

連登仔催淚彈都唔驚，係度驚個咁廢既病毒

果班係勇武 死既死 走既走 或者坐左監
淨低係度果班恐懼撚過去一年都係訓係屋企既垃圾 得閒食下黃店扮和理非R光環既仆街黎

希望你全家中哂得抗體

五毛空群而出

恐懼撚：survivial bias 一定係

當全球媒體咁樣集體一齊吹大隻廢病
班傻狗黃絲仲未諗到有D咩奇怪位

我覺得係睇做防疫措拖嘅成本，即係方唔方便
戴口罩比較簡單快捷，但戴晒全副裝備就好麻煩好熱，所以後者變到冇咁必要

所謂兒登抗疫撚一唔夠講淨係識祝人家人中
一邊又話要防疫一邊又祝多D人中
真係又蠢又on9又精神分裂

哦 你講班恐懼撚丫嘛

你係咪唔識字?

全球76億人 先死得63萬人好明顯吹大咗啦

淨番果D全部肺花晒跳唔到1CM

唔好成隻小學雞咁啦
自己咩意思心照啦

我入得黎互相討論預左您地圍內自high
我都係入黎自high 各有各睇法姐
重點講左 個病係傳染病 同埋唔知您中唔中
中左有d冇病徵 惹埋屋企人 唔知 如果自私到連屋企人都唔理 做唔到 屋企有老有幼 您地都識講老人家好易中
所以唔博
e加已經經濟衰退梗 引入大陸醫護係因為個系統就黎負荷唔到 先會引入
深喉檢測就係您中左先要去做 咁就姐係個個人有番d意識做好d衛生 咁咪唔洗拎自己d DNA上去
不過 e d全部都係藉口 佢要做點都會做
覆到e 到 我繼續去做蠢人啦
知您地生活壓力大 比個樹窿您地罵啦
大家加油丫 好多人都關心您地
我地一齊捱過去

所有野就係全民唔恐懼 唔當隻廢病係一回事
政府就唔會有藉口做上面所有野
平時流感一年夠死幾百老人 唔見你地個個話帶罩防疫?
你地唔撚防疫唔撚驚 政府咪無藉口做呢D 而唔係多人中先有藉口做
多人中就有藉口做的話 以往流感高峰期一早做左 唔撚洗等呢家

駁唔到

深喉檢測就係您中左先要去做 咁就姐係個個人有番d意識做好d衛生 咁咪唔洗拎自己d DNA上去

中左先要做?咁請問係唔係一單陰性檢測都無?
你後尾果句先精撚彩呀 政府盜取你DNA建立基因庫咁撚暴政 你居然可以講成你地乖乖地唔中咪唔洗咁囉 哇講撚番係平民錯咁

意思咪你咁口硬 希望你d家人唔好中招囉 怕你到時後悔自己咁輕敵

有時你呢d人份人閪 諗野都閪d

十足d共匪口交部果隻仆街d口吻 : 你心知肚明啦

得連登仔先會非黑即白，武肺廢唔代表我要去高危地方冒險

熱狗logic將理據極端化就當自己係岩

每次睇連登d恐懼撚講野真係可以笑死人
唔知佢地係假膠定點
如果係真心既話 佢地現實應該螞蟻都驚
跟本吹大左，初初以為好似SARS咁既級數
依家咁睇落去 遲下應該變風土病 轉一季黎一次

又一個非黑即白撚

話帶口罩防疫係兒登黃絲最愛黎架
呢家叫你帶番口罩保護屋企人 就叫理據極端化?
黃絲兒登logic

沙士分分鐘都係垃圾病
係班香港無道德既垃圾醫護亂用類固醇害死病人
仲成日自居世界最高質

個病毒係用嚟殺廢老
但呢個年代d 廢老上晒位
最驚死既人話事
當然要吹大啲

輕症同重症係純粹因爲年齡定咩？

迎合你班恐懼撚咋喎 你點知自己無病呀？

係後生既 99.9%都係輕症
老既 咪好多都嚴重 要入icu

咁就引到兩隻熱狗出黎

巴打，你又知返到屋企就等於安全？咁同林鄭同病毒講好數，六點之後先出現有咩分別？

喂大佬呀，唔好拎d on9 logic 出黎獻世啦。

個個人提高下防疫意識，咁你返到屋企咪安全d 。有d 野冇得因為有風險就唔做既，咁咪將個風險減低佢囉。返屋企好明顯係必需，777 唔禁6點前堂食好明顯係on9，唔好拉埋一齊講啦好嘛

agger

講左幾個月
全球最應該embrace呢隻野既就係我地

恐懼撚+1，其實你食飯沖涼訓教去到老都會死，不如唔好做呢d野了

呢個point都幾屈
你回知幾十年後有冇後遺症

個個人提高防疫意識，返到屋企所以安全？起街到阿疫意識低，點解返到屋企會自動提高？加上，必需就等於唔洗防疫？

其實唔好發大黎報係無事
有排都未染到你啦
幾百萬人每日一百個
keep住十年都未必輪到你
唔洗過度恐慌囉

就好比你要報每日傷風感冒人數
基本上一世都報唔完，一世都唔會跌到0

你咪又係眾人皆醉撚😂😂😂😂

偷換概念撚😱😱

推

個病死幾多人唔係睇醫院醫得好唔好架傻閪
戴口罩戴到入棺啦

咁我死得未
敢唔敢賭唔戴口罩三個月我唔死既話你比哂你副身家我ok?

（続報）AKB48メンバー田北香世子の新型コロナウイルス感染に関するご報告
新型コロナウイルス感染で、7月20日（月）より入院・治療を行なっておりました弊社所属AKB48チームBメンバー田北香世子につきまして、本日7月26日（日）に退院しましたことをご報告いたします。

akb48成員中完招一樣無行出醫院
連登仔點睇

禁午市堂食

流感當世界末日

最近有啲喉嚨痛同咳，我係咪中咗武漢肺炎啦
好驚好驚
一定係媽咪去街市買餸返黎傳染咗我

人權？港共政府憑乜野收緊香港人自由

因為係連登仔夾黃屍主動做奴隸

又係陳雲陰謀論派

全世界人類都知大獲,政府封關嚴陣以待
得樓主看透世事

後生死亡率低 廢過流感
勿講媒體洗腦 保持獨立思考🤔

點睇呀恐懼大王?

'I could hardly walk' - Leicester boss Rodgers reveals he had coronavirus

"I had no strength, and I really struggled, and my wife was the same as well. I got tested and we both had it. I could hardly walk.

"It reminded me of climbing Mount Kilimanjaro, as you climb higher you get more breathless.

"Walking 10 yards felt very different. I went for a run and I just couldn't do it.

"I felt really weak, had no real appetite, and had a weird sensation for three weeks of having no taste."

連壯年男都咁 你估廢老會點?

BTW 廢老條命唔係命?
定係你條命先係命

有幾多感冒過既人不曾覺得辛苦
我都試過流鼻水流到鼻痛食飯無味啦
咁隻病毒同感冒有咩分別

我一早預左死架啦
準備好衝出街唔戴口罩企足7日睇下我死未
又無人夠膽賭
定恐懼根本扮出黎?

仲有教精你啦做人要公平啲,唔好斷章取義
連主題都唔敢寫出黎???

The Foxes manager was struck down with the illness in March but has now made a full recovery

大大隻寫費住恐懼撚睇唔到

歐洲美國死晒

樓主喺美國應該又唔係唔打疫苗嗰類柒頭

美唔美國？

有數據 有事實 陰咩謀論

不願面對
連佢地引個篇野都話可以full recovery
後遺症呢

再唔係再反反陰謀論根本係醫院無驗清楚
應該要一直驗到有肺花為止先滿意
唔係恐懼撚係面對唔到現實架

又完住無視個POINT
廢老條命唔係命?

到底有冇睇到B. RODGERS 係咩人 幾多歲
同埋佢講到染病後有幾痛苦?

陳雲派真係可以無視任何野
咩都上鋼上線

係囉係囉
死鳩晒D 廢老囉

反正佢地條命都唔係命

有無人同你講過死個十幾件好多都係長期病患者?

死多d 廢老咪仲好

咩有染病唔痛苦架?
我講緊後遺症,肺花呀
full recovery就隻字不提呀???

陳雲,雲你老母
有常識都知隻病毒廢到仆街啦
要有人講比聽你先知到係弱架?

spin啦垃圾
反正人地完全康復
93歲康復你都會話人地有後遺症
恐懼撚又嬴

從來冇講過要撐政府shutdown 嚟挽救疫情
一路都係講緊輕視武肺對人體影響
你咪撚亂鳩屈落嚟

陳雲：暴政是怎樣操作的？暴政的操作，靠一個虛假的解決方法（fooling you with a fake solution）。例如刻意容許二十萬大陸人免隔離檢疫來香港，之後加強在香港人之間檢測，發現感染數字大了，於是很多人怪罪政府做事不力，不關閉中港海關。
以前是戴口罩，現在是海關的免檢疫人士。這就中了暴政的計謀。將來呢，假如海關封閉了，但感染數字一樣上升，於是就是本土源頭不明的爆發（現在已經這樣講！），香港人必須全民接種疫苗及取得健康碼。
納粹黨統治德國，納粹說缺口就是猶太人，於是慫恿人民去鬥猶太人，希特拉說殺死猶太人就是ultimate solution，而當年的德國醫生、德國士兵真的聽命去殺死猶太人，以為這就是愛德國，當代思想家Hannah Arendt 稱之為平庸群眾的邪惡。毛澤東共產黨統治中國，共產黨說缺口就是黑五類，於是慫恿人民去鬥死黑五類，去搞文革。文革死了幾千萬中國人。
新冠狀病毒只是弱流感，是健康的人無須刻意去防範的，只要保護老弱就可以。但暴政刻意誇大疫情，之後製造缺口，慫恿人民去堵塞，於是人民自己批鬥人民，指責彼此沒戴好口罩和量體溫。戴口罩和量體溫做好了，政府免檢疫開放若干中港海關，之後加強檢測，於是很多感染。
目前，醫護公會不同意關閉中港海關，於是民眾又將注意力去了海關那邊。
民眾始終沒注意的，是這只是弱流感，國際社會誇大疫情，是國際社會將錯就錯，用來指罵中共防毒，製造圍堵中國的情緒，西方社會合力搞死中國，逼中國改朝換代，開放市場，瓜分中國開放改革的成果。
疫情是誇大的，這個在美國和德國都有醫學權威指出，這是政府做數，不符合真實情況。各國的冬季流感死亡數字都減少了，多國的統計發現，冬季流感死亡數字+新冠病毒的死亡數字，總數總是比往年的冬季流感死亡數字要低一些。如果你具備香港人的數學能力，就知道發生了什麼事——做假數。哈佛大學的醫學教授就直接說明，新冠病毒令各國醫學權威名譽掃地！
故此，我們不是要戴什麼口罩、封什麼關，我們要生活如常，保護好老弱群體就得了。
我一向是主張取消所有口罩令（進入醫院及安老院要依照現場的醫學指示而戴），大開所有對外海關，開放商場及百貨店，餐廳及所有娛樂場所全面正常營業，振興香港本土經濟，舒緩經濟衰退的。
香港人，不要中暴政的刻意製造缺口的計謀。
我，陳雲，畢生大部分學術時間用於研究法西斯主義、納粹主義及共產主義，試圖識破現代暴政的操作及解放人類。這是世上所有暴政操作的真相，請各位廣傳。

公道講 後遺症呢D 要長期追蹤 暫時都未可以單單用幾個月就落到判斷個後遺症會有咩同幾長

同埋醫療制度崩潰個到，崩潰完死既唔單止廢老 仲有好多住院病人等等。

咁其實重點係大家對呢種病毒仲有好多未知而且佢變種速度快，疫情呢D 唔係好似垃圾港共政府咁打到黎先至諗方法處理 係要一早就做好防疫

當然鳩戴口罩個到 大家唔好戴撚錯就真係既戴撚錯=無戴

MBA 火箭球星 Westbrook 早前被驗出帶有武廢病毒
復賽後第一場，已取得準三雙數據，於小牛禁區大殺四方

恐懼撚：唔死都肺殘，跳唔到1cm

都係d PR公司上嚟吹風搞到全球都封晒關，根本冇事其實可以照比人去旅行

個肺花左會唔會好返？

陳雲：我，陳雲，已經在今年一月六日，警告過各位香港人。現在，全部應驗。
#國師又中

陳雲：政治市，陳雲晚間教路。目前，港共正在救國與暴政兩者之間猶豫。如果港府高調擺弄疫病來濫權，投資者可以準備經濟衰退。
港共要救國的話，是低調處理中國大陸的疫病，因為殺傷力不大，胡亂做什麼檢疫，宣布疫病之類只會進一步惡化中港兩地的經濟衰退。故此，港共必須do nothing。Do nothing也是符合do no harm的前現代的、古典的醫師道德。現代的醫師是do a lot and pretend to cure you.
高調處理的話，可以增加港共的暴政能力，甚至動用緊急法禁止群眾的政治集結，可以用檢疫的理由將群眾即刻拘捕及用兩個星期來檢疫，期間港共要做什麼也可以。然而，面對即將來臨的經濟蕭條，港共必須忍手。
在救國與暴政之間，港共目前是按兵不動！各位看到了吧？
疫病與現代衛生與現代暴政，是同一回事。每一次疫病的結果，得來的是救回的人命，之後投入衛生暴政的監獄，而且體質不斷受到量度和管制，國民被逼接受深層國家的human engineering而無法拒絕。傳統狀態的人類，一去不返。
將來為了疫病控制，除了隔離防疫、海關檢查、不斷增加的疫苗注射之外，最終是立法摘取全民的DNA，製作疾病資料庫。
可以說，中國和港共是看了我昨日的帖文而跟住 do nothing and do no harm。為了救國，這次港共忽然科學起來，不玩防疫濫權大龍鳳！新任的中聯辦主任也是個人物，該會看住濫權成性的林鄭月娥，不會因小失大吧。
（閱讀門檻：人類 homo sapiens；順從現代暴政的的豬，請返回豬圈，開心下去。豬好好的，為什麼要變人呢？）

垃圾肺炎打擊旅遊業，隨著多國也逐漸解封。3月尾因疫情而封關的度假天堂馬爾代夫，將於下周三（7月15日）重新允許國際遊客入境，包括來自現時疫情重災區美國的遊客。

當地旅遊局強調，入境旅客不用支付額外費用，毋須強制隔離。不過如若抵境時，出現垃圾肺炎徵狀、或與有類似症狀的人一起旅行的旅客，則須接受檢測，費用自負。當局建議，已經確診或者有垃圾肺炎症狀的遊客，不要前往當地。

馬爾代夫表示，屌垃圾病
再唔開島，班窮人就要食老鼠到時爆鼠疫仲大獲